［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

舊post：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做link

首先多謝各位出席嘅市民同留意呢個post嘅網民。想講聲唔好意思，上次討論有不足之處，我地事後收到唔少提議，例如取消投票環節、每個發言後加插即時回應等等。十分多謝各位嘅意見，我地已在考慮下次嘅討論如何改善。

我地喺2019年6月23日，於煲底舉行嘅一場非隸屬任何組織，關於反送中引發一連串社會活動嘅公眾討論，整合出一份意見報告。

（我地嘅目標係坐言起行，所以除左整合大家嘅建議，我地亦搵左相關嘅link，有啲係關於發起過嘅行動俾大家參考，有啲進行中嘅，希望大家可以積極加入幫忙，亦都好歡迎你地貼link出嚟）

短期（~兩星期）
向不同立場人士爭取民意（尤其中游市民／藍朋友）：
．組織18區街站播片：
>>>> 播警察過份暴力行為 + 市民讓路／保護外國記者嘅片
>>>>[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合 (加入18區街站tg幫手)

．爭取市民支持行動：派發傳單宣傳
>>>> 向市民解釋行動升級嘅原因 (安撫市民 ，減少反對聲音)
>>>> 向市民宣傳成立獨立調查委員會調查警隊，將焦點指向幕後高官
>>>> 【逃犯條例】網民發「唔好意思」道歉行動 到稅務大樓鞠躬派傳單

．增加長輩圖影響力：
>>>> 除左利用Airdrop同WhatsApp，都要叫支持反送中嘅長輩share出去
>>>> [反送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

>>>> 【保抗聯官方連登頻道上線啦！】長輩圖合輯流出！

．減低TVB影響力：
>>>>餐廳播TVB時候，嘗試要求轉台
>>>> 係屋企主動轉台
>>>> 機頂盒Cut左屋企TVB台, 盡量避免長輩接收虛假新聞資訊＊進行中

．向內地人士宣傳：針對內地人士派發宣傳
>>>>於遊客區向自由行人士及中游派傳單

．滲透分化藍絲：用分化，滲透嘅形式打擊藍絲力量
>>>> 。[拋磚] 藍絲打字手冊
>>>> 。［向五毛學習]請大家用相同邏輯分化藍絲

向政府或親政府組織施壓：
．包圍行動：短期可以癱瘓政府運作俾政府一啲壓力, 但長期搞包圍行動可能會消耗民意
>>>>TVB，稅局，地鐵，律政司
．取消確認書DQ審查：避免DQ事件重演
>>>> 寄信去選舉事務署比意見 （區議會諮詢期至7月10日）
>>>>[一人一信] 區議會選舉活動建議指引 eacenq@eac.hk

．取消中資銀行的戶口或轉移資金
>>>>用轉數快將資金快速轉移至其他銀行
>>>>「不要取消」 中國銀行戶口！
>>>>緊急報告！建行已經好唔掂

向外國宣傳同施壓：
．協助登報：
>>>> 登報網頁需要人手支援！！

．以不同語言去信中聯辦及各國領事館
>>>> 第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照
>>>> 行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

．支持文宣工作並自發組織，宣傳至外國媒體
>>>>申請Twitter account推post，多加 #hashtag
>>>>宣傳網友設計之網頁
>>>>[反送中] 召集TWITTER USERS！文宣TG谷！
>>>>[反送中緊急]文宣流通度不足，參與人數急降
>>>>世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客
>>>>TG：反送中文宣組頻道
>>>>TG：文宣稿件頻道

凝聚抗爭者嘅力量
．抗爭模式：
>>>>繼續無大台狀態(在G20前防止被大勢力騎劫+直至被捕示威者被釋放)
>>>>繼續自發運動，要保護自己，包括個人身份
>>>>接受「和而不同」的合作心態，盡量有禮對待其他抗爭者
>>>>關心身邊嘅抗爭者，特別情緒上，多交流，互相打氣（對方可能因現場環境或其他因素出現抑鬱、焦慮、暴躁等心理問題，互相幫忙體諒)
>>>>與身邊不認識人士交流分享意見，商討其他行動
>>>>大型抗爭時多留意可靠現場消息

．鼓勵投票：鼓勵登記做選民
>>>>7月2日區選會選民登記
>>>>鼓勵所有人登記選民，發揮200萬人的作用
>>>>［血債票償］請大家踴躍登記選民

．心態準備
[size=3]>>>>準備長期作戰，堅持不放棄
>>>>以利益角度行動改變香港人心態
>>>>認清訴求焦點：矛頭指向政府同體制而非單單前線人員
>>>>提醒前線人員自己只係一個極權政府嘅棋子

[續]
中期 (~兩個月)
．對資訊處理：
>>>>注意網上資料真確性（fact check）
>>>>反送中已核實資訊頻道

．對政府：
>>>>林鄭政府任期內持續抗爭
>>>>建立保守黨 (for𠝹建制票)

．對同路人：
>>>>防止和理非同勇武派之間嘅分化，做到和而不同
>>>>設定抗爭行動路向、共識同底線

長期（～半年或以上）
主要係大方向
>>>>感化建制人士
>>>>心態及知識層面上提升自我質素，提高政治敏感度
>>>>關注區議會選舉
>>>>堅持爭取真普選
>>>>澄清勇武不是暴力
>>>>持續地教導年輕人正確觀念
>>>>保持合作心態 （對不同反政府派別，不同行動派別）
>>>>傳承廣東話及繁體字
>>>>教育年輕人

結語 (整個抗爭行動嘅幾個核心概念)
齋睇係無用。如果你地對其中一啲行動有興趣，就請坐言起行，開相關post去推話題、加入已有tg、開twitter acc出post etc.，唔好睇小每一個人嘅力量，亦唔好睇小每一個行動嘅效力

謹記：不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

兄弟爬山，各有各做。文宣組、勇武派、和理非派、後勤街站物資組，自己集合一班人去搞。亮住槍口一致，用各自方法去抗爭

在場人士已決定再次討論。詳情稍後再開post宣傳

[/b]另外，我們就是次公眾討論及此報告作以下聲明：
1、 此公眾討論為自發活動， 並非由任何組織舉辦
2、 此報告內容旨在整合出席者之意見，純粹提供參考，行動與否請大家自行理性判斷
3、 當日參與者提出的意見繁多，重覆或表達不清晰之意見恕未能一一盡錄
重申此討論之目的如下：
1、 提供平台予公眾對「反送中」發表意見及交流
2、 了解群眾意向，讓大家知道有多少人與你想法一致[/b]

推

會唔會戰線太多？
同埋所有野都好似有人做緊？

辛苦各位

下次可以提埋活動發起人 注意下個間隔

幫手推

格式好亂
簡單d 好嘛？

好文
推

Good

push

好計劃

你講既間隔係咪中場休息

我有汁過
有無咩提議可以點整靚D

唔係 係日子問題

重質不重量

呢幾日動員值得反思 小心變送頭

Push

高汁

不能只有我見到

各有各做 一齊努力
打持久戰

加油香港人唔好放棄

hi

絲打辛苦曬

呢個真係要推
每人都有野可以做

支持

建議召集it/blockchain狗
將片/證據backup
黑警開始做緊野要刪片

Push!!!!

up

幫手推
另外小弟而家先見到18區街站tg
想幫手 但係死曬link

push
ps 有去

實用，推

推 整理得好好
多謝晒你地！

唔會，我地可以揀方便既嚟做。有人上前線，有人做文宣。最低限度可以同屋企人朋友解釋。
今次抗爭活動最特別一點係不斷發揮創意，擺脫固有模式，多方面夾擊，令中共疲於應付，而且無從預測抗爭方向。

推！！！！！！！！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

Push
巴打有心！

多謝巴打整合 推

同意！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

未有時間睇晒, 推住先

多謝支持，我同佢地溝通緊可唔可以開放返

聽聞宜家怕鬼唔比新人加入
所以你可以搵個個admin

拼搏，忍耐，恆心
獅子山香港又返黎

減低TVB影響力：
>>>>餐廳播TVB時候，嘗試要求轉台

關於呢點，可以參考呢個post：

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

如果6.23多啲人出來傾，呢幾日可能會有方向

好同意自己要組一班人去行動
雖則出到去眾人皆兄弟
但有時難免遇到一啲事令情緒低落
咁身邊既一班人就會起到好大作用

而且一齊行動士氣仲會更高漲

勇武撚：冇用架，出去圍/佔/衝啦

推推推

對內地人士可以試下去上水站airdrop

中環海濱撥歸(偽)解放軍周六生效 梁君彥拒立法會加會討論 (21:40)

中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）
圖1之1 - 中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）

立法會今日（27日）繼續討論經民聯張華峰提出、如何於《逃犯條例》修訂風波後恢復社會和平的休會動議，動議在建制派投棄權票下被否決。建制派在投票前有多人發言，令會議即使不休會，也未有時間討論民主派要求廢除撥地予(偽)解放軍附屬法例的決議案。相關附屬法例將自動生效，該幅中環海濱土地周六（29日）會撥予(偽)解放軍。

休會動議今晚在分組點票下，以28票棄權、17票反對遭否決，棄權者包括提出休會的張華峰。張華峰日前否認提出休會，是欲阻止討論廢除附屬法例的決議案。

昨、今（26至27日）兩日共16小時會議，有50多名議員發言，當中以建制派為主。今晚休會動議表決後，已屆會議完結時間，民主派即席提出明日（28日）加開會議討論廢例決議案，但被立法會主席梁君彥拒絕。民主派會後批評，建制派以至梁君彥是侮辱立法會的議事功能。

政府透過5條附屬法例，將中環海濱一幅0.3公頃土地撥歸(偽)解放軍作(偽)軍用碼頭，民主派原本希望在立法會提出決議案，要求廢除相關附屬法例。

Posh

建議研究71後長期遊行，比埋平日返工既和理非玩：

推，超有用post

經濟戰好重要
要全力杯葛tvb,紅底同相關組織

喪推呢啲有用POST

同記者割蓆係十分不智
不要同記者或記協割蓆!!

我地見建制政府互相割蓆好過癮，依家人地用返同樣招數喇。

學識商業進攻！係好大進步！大家要實踐到！先有用！係依家長期抗爭必需架！
由古至今果啲政權互相角力，商業進攻都係必出的一招！

黎緊選舉戰係必打既一環！
政府依家個策略係拒戰，等民氣散，或者我地自己犯錯誤

推一推

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

PUSH

整理得好，辛苦曬

我覺得可以既要係唔同topic上面group一班人集中討論，好似文宣group佢地tg都交流做野好有效率。
其他唔同topic如果有啲集中啲既討論會可以易啲傾。

另一我覺得下次有發前要圍，有小隊PR team會更好。

按之前經驗，有時我地都會同記者有口角（包on9 tvb), 但大部分媒體呢個時候都幫到我地手，同佢地既關係好重要。如果有隊pr可以幫手管理到佢地+誘導佢地既焦點，有口角時又幫到口，咁就perfect

例如發夢見到616有義士block緊狗門，有記者想影，pr team可以著緊呢方便叫兄弟幫手拎遮圍住，再叫人狂掉雞蛋引開佢地注意，保護義士身份。

辛苦哂
下次嚟唔到但係再下次會嚟

非騎劫，開咗個同性質嘅post，希望多啲手足睇到：

[無人係議長，人人都是議員] 連登議會之香港未來抗爭藍圖規劃，請大家踴躍發言

推，做實事 post
想問下18區放映會唔會有tg gp?

推上去

希望可以考慮 建立一套本土論述

仲有區議會抗爭，拒絕自動當選

18區group admin封左group，如果多人想繼續幫手可能要再開過新group

支持！

謝謝你

推 and bookmarked

推呀，全民行動！！！

逐點回應POST頭樓主
1. 藍絲係爭取唔到, 唔好晒時間, 目標係中間 / 冇立場人士既好感
2. 派傳單-支持, 但唔好灰心, 有好多人係支持既而唔會拎單張, 唔好覺得被請食檸檬
3. 長輩圖-支持
4. 減低TVB影響力-呢樣係應該重點重點重點打擊, 呢件垃圾係有改寫真相既破壞力
5. 向內地人宣傳-唔反對, 但唔支持, 晒力, 淨取完都冇用, 仲有機會坐洗頭艇(我唔係嚇你, 同煽動癲覆國家冇分別, 搞掂自己先啦)
6. 滲透分花藍絲-支持
7. 包圍行動-唔反對, 但唔支持, 會引起部份人反感, 政府冷處理緊引大家犯錯, 如果真係要出, 自己衡量風險, 記住不流血不被捕不被抄牌
8. 登報-超額完成了
9. 領事及中聯辦請願-外國領事館超額完成, 但中聯辦千其唔好, 係佢地眼中你做緊癲覆國家行為, 有機會坐洗頭艇
10. 文宣-支持
11. 行動唔詳術啦, 強調目的性, 效果, 衡量風險, 緊記不流血不被捕不被抄牌
12. 準備選戰, 要做啦, 尤其將黑警同建制扯上關系, 極力呈現612同627警犬行為
13. 心態就....唔好諗野太幼稚, 呢樣好難講, 眼界要睇闊啲, 聽下老海鮮分析

長遠呢, 要檢討

各位分好工各自埋位
加油

有新既18區谷

沙田區

北區

屯天元區

南區

西貢區

油尖旺區

深水埗區

黃大仙區

荃灣、葵青區

九龍城區

東區、灣仔、中西區

係~大家存好d相同埋片, 第時可能有用
e.g. 街站播/向被遺忘既既中游人士宣傳,甚至如果有機會成立到獨立調查組既話, 呢d相同片將會係重要證據

唔好再叫人IT狗先

香港人最尊重IT專家

兄弟爬山, 各有各做, 多個唔同陣線各自分工出力, 係今次抗爭行動既特色
希望見到呢個post既人, 覺得有咩幫到手就主動去幫
以我所知, 有d行動仲需要更多人手

多謝支持, 希望你都繼續參加我地下次既會

係啊, 呢個係今次抗爭行動既特色
兄弟爬山, 各有各做
大家向住同一個方向, 各自出力

我地會再舉辦下一次討論會, 希望到時見到你

同埋有時現場某d手機台訊號比較差, 有緊急情況

同埋有時現場某d手機台訊號比較差,有緊急情況一個人會比較危險

推

少少個人意見，一齊討論下

再次感謝各位巴打絲打守護香港，食催淚彈/遊行/唱詩/圍政總/警總/稅局/領事館/眾籌/登報/拍片/播片/假膠，乜都做齊，太令人滾動
J完之後，回到現實，中環海濱割地直過，中共叫各國G20唔准討論香港。香港兒女秉承義士遺志，衝出國際賣廣告，要求國際社會#HelpHongKong，NY Times廣告列出三個訴求：

1. To completely withdraw the Extradition Bill.
2. To release all the arrested unconditionally and undertake not to prosecute any of the protestors.
3. To appoint an independent commission of inquiry to look into incidents of police brutality.

下一步要點做？發夢夢到下面D野

1. 要求國際特赦組織譴責香港警方濫用暴力，並成立獨立調查團切查事件

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

2. 要求英國政府外交干涉中共認真執行中英聯合聲明，還香港人真自治權，停止干預香港事務

英國政府稱，有權介入香港事務，保護香港人基本自由，要求中共履行聯合聲明

3. 要求美國通過新版人權民主法案，向中方施壓讓香港2020年真普選行政長官/立法會

新版人權民主法案 美限港2020前普選

4. 靠自己，製作宣傳廣告，以現有動畫、警察濫權及蛇齋餅糭片段為藍本，力數港共/建制惡行，係YouTube落廣告

[最新文宣片] We are Hongkongers! 同時原片德文、法文版本已經上線啦

5. 再搞大D，製作中共惡行影片合輯，推上HBO/ Netflix全球發行(不過套戲播一日都未播完)

歡迎大家討論，提供意見

兄弟爬山，各自修行
遍地開花，各有各做

用埋殘體字~

睇黎你都有好多諗法, 可以黎我地下個會, 一齊傾

同意,
之前都有好多人發起過, 希望大家繼續一齊響應:

今次香港人既團結同智慧的確俾左一d壓力建制同政府, 係好大進步, 但離目標仲有好大距離, 大家要繼續做好自己崗位, 同埋了解下一步要做d咩

今次幾個18區街站谷都有唔少人, 大家可以加入, 幫手落區做宣傳工作, 係71過後可以開始籌備定選舉戰街站宣傳

多謝支持

我地都希望大家見到某個topic想幫手時, 就去開post開group, 或者去加入現有group, 俾個平台大家集中討論嗰個topic

另外tg好似有個pr group, 你可以入去發表下你既意見

下次會上見啦, 到時再聽你分享你諗法

再推一次新既18區谷, 雖然唔齊18區, 未聯絡到admin

想去街站幫手就快d加入啦

沙田區

北區

屯天元區

南區

西貢區

油尖旺區

深水埗區

黃大仙區

荃灣、葵青區

九龍城區

東區、灣仔、中西區

好

如果係講野餐既就好難講 發夢612組隊去野餐
成隊人加埋十幾人
但一開始出馬路就已經分開哂
變左幾個幾個一組
到下午就散到變左單機
現場情況好亂 尤其是有緊急狀況
究竟點樣可以咁混亂都一齊行動到呢

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

再推一次新既18區谷, 雖然唔齊18區, 未聯絡到admin

想去街站幫手就快d加入啦

沙田區

北區

屯天元區

南區

西貢區

油尖旺區

深水埗區

黃大仙區

荃灣、葵青區

九龍城區

東區、灣仔、中西區

thanks

推！！

見到tvb可幫手轉台

【幫手轉台】 入嚟睇睇自己以前部Android機有冇紅外線轉台功能

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，宣傳登報 page
最好所有熱門留言都有人回覆
未必俾貼 link，唔俾就直接寫
page 名 "Free Hong Kong"。

Push 香港人 加油

好似打機攻略

感謝，我咩都唔識，不過場場遊行集會都有去。 其他野就靠哂你地了

Go

我來助戰

3-4人小組加walkie talkies

一部功能良好既walkie talkies最平$300就有交易

推呀

推先！！

大家一齊加油！

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

長期抗爭要咁打

。push

推啊

推 thank you

全部都係文武呢民團?體能?裝備?
和理非係咪又想人哋捱完子彈之後講二百萬人嘅功勞同努力

其實關咩事，上完前線唔洗落返黎架？
不如咁揾次係前線相認呀，睇下你有幾勇武

關咩事? 文武就好似唇齒一樣， 宋代重文輕武寫大家有眼睇
九唔撚搭八乜撚嘢上完唔使落返嚟，一個人要幾撚弱智先會叫人喺前線相認
認咗咪即係我有去， 秋後算帳 律師你請呀？
點知你係邊撚個死差佬？打手？左膠？ 定係收人物資個啲？ 講得咁撚弱智就算真係前線都好有你真陰公

或者一開始個留言最尾嗰句係有啲串但 文武兩隻腳一齊走 為其他肯行前嘅兄弟做好準備有乜撚嘢唔啱？

我來了

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

多謝你！

Pish

woooo！
人生中有歡喜
難免亦常有淚
我哋大家在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓～

唔該曬！

雖然唔敢認同你，但我相信有黎既人都有做實事

你會否開個post咁我可以幫你推

開咗
[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

多謝！！！！
感動

多謝你

個排版有d亂
基於係連登新手
唔太識點整清楚d points
sorry

個排版有d亂
基於係連登新手
唔太識點整清楚d points
sorry
可否指教下點樣列點清楚d？
麻煩曬

多謝你！
香港愛你

多謝你
香港愛你

woooooooo
我又煩你
你又咁盡力幫我
小女子何德何能

你623係現場？

不如你到時出席發表下意見
唔方便講既話
可以寫紙叫比MC代你講

又煩你
多謝！！！！

無問題

香港人撐香港人

撞

幫PISH

多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多多謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝謝你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你

市民叫我朋友會搞多次自由討論
但係煲底搞太危險
有無好建議？

[求解答]風頭火勢去邊搞好？

市民叫我朋友會搞多次自由討論
但係煲底搞太危險
有無場地既好建議？

[求解答]風頭火勢去邊搞好？

市民叫我朋友會搞多次自由討論
但係煲底搞太危險
有無好建議？文化中心出面？科學館出面？或者有無更好既idea？

[求解答]風頭火勢去邊搞好？

市民叫我朋友搞多次自由討論
但係煲底搞太危險
有無好建議？文化中心出面？科學館出面？
或者有無更好既idea？

[求解答]風頭火勢去邊搞好？

我朋友7月7日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

我無野講
我要見律師

我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

如果對付政府好似打機咁就好
我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

你快d推
我30+個鐘無訓了
我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

使唔使呀

好累 體力同心
我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做